保錡依舊亮相ViuTV節目惹「嬲嬲」 玩遊戲仲講避孕、減性慾

ERROR成員保錡本月初被爆疑似背女友Carrie「偷食」沙律，其後又被指是偷食慣犯、背女友與健身教練上床兼拍下性愛短片，遭到不少網民於討論區內批評其為人、外表、歌唱實力，形象可謂跌至谷底，照計應該會停工「避風頭」，不過保錡自被爆出感情糾紛後，ViuTV先後有播出保錡有份參演的《膠戰》、訪問節目，是希望成為討論焦點，抑或表示ViuTV沒打算作出處理，任由事件被人遺忘？

昨晚播出的一集的遊戲節目《調查男女》中，保錡與莊韻澄 (前名 : 莊端兒)一同擔任嘉賓，不過當時的莊韻澄仍未見孕肚，節目是早早拍攝完畢至現時才播出。不過節目的討論話題就似是替保錡「度身訂造」，是有關避孕的方法！保錡話25歲的男士會以自慰 (還是智慧？)來降低性慾，後來又被主持人林曉峰笑說他不太熟悉避孕方法。

對於保錡依然亮相ViuTV節目，有部份網民都大為反感，在節目預告片下「派嬲嬲」，又有留言批評、嘲笑 ViuTV、花姐是沒有放棄保錡嗎？加上保錡已經把該段上載到Instagram的道歉帖文刪去，是認為事件已經完結？這樣更加顯得出他沒有真心改過，就連「扮都唔扮」，兼且又高調地上載與現任女友沙律的合照，只會令人更加反感。

會以自慰 (還是智慧？)來降低性慾

呢個節目係唔係玩9佢

節目一開始，主持人練美娟就話趁人少少，問保錡有冇試過搞出人命，保錡好快就答冇！聽到他的答案，另一個主持人林曉峰忍唔住指他的眼神有點怯及虛，練美絹呢個時候爆了一句：「驚囉，因為以我所知，佢已經搞到我幾個姊妹懷孕喇！」聽到練美娟咁講，保錡當堂黑面兼呆咗，一副心虛樣，完全唔識畀反應......

佢個樣明明已經係避孕嘅最大武器

條友真係好厚面皮

崩口人愛崩口碗

哇屌

個陣未出事

真係唔想見到佢出鏡

後尾條女補返句係耳朵懷孕

大部份都純粹係葡萄佢食沙律

要咁樣兜勁尷尬

聽佢啲歌耳仔會流產
好難睇

一句到尾 佢憑咩

佢D姊妹咩質素
係咪5 60路auntie？